{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 웨스턴비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 もし、予約人数に追加される場合は、あらかじめご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、ペットが可能なペンションにのみ入室できます。拒否された場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具は使用できません。 客室内では禁煙が行われ、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額の払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 ご予約のお客様は、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fiをご利用いただけます。 室内と屋外にバーベキュー場があり、費用は2名様1万ウォンで、グリルのうち2万ウォン、グリルの台は3万ウォンです。 利用時間は23時までで、個人バーベキュー用品はお持ちいただけません。 共用バーベキュー場にはストーブが完備されており、四季折々のバーベキューを楽しむことができます。 駐車場もあり、ペンションの前で釣りを楽しむことができます。 釣り道具は個人で持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペットが可能なペンションにのみ入室できます。拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われ、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "何か他の利用客に迷惑をかける行為はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "室内と屋外にバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "費用は2名様1万ウォンで、グリルのうち2万ウォン、グリルの台は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用具は持って行ってもいいですか？",
            "answer": "個人バーベキュー用品はお持ちいただけません。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場には何が備えられていますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場にはストーブが完備されており、四季折々のバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "釣りをすることはできますか？",
            "answer": "ペンションの前で釣りを楽しむことができます。釣り道具は個人で持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 852
    }
}